有冇人30都冇同女仔出過街

有 真係有

me